Ik breng het in de praktijk, zoals ik alles wat je zegt. "
"Op wie ben jij verliefd?vroeg Lord Henry na een korte stilte.
"Met een actrice," zei Dorian Gray blozend.
Lord Henry haalde zijn schouders op.
"Dat is een vrij alledaags _debuut_."
